突然鐘意左City Pop

係咪有啲Gundam歌係City Pop
我好似聽過但又搵唔到

請教下咩係City pop?
聽左廿幾年歌都未聽過有種music genre叫City pop

可能我唔識，只係覺得呢種曲風幾啱聽，可能唔係叫CityPop

其實就係舊年代嘅j pop

Men of destiny

山下達郎

直到我遇見了你
City pop feel

以為aga首歌 出返去先

Sorry 錯咗
應該係 the winner 同 back to paradise
松原美紀

真夜中のドア - Stay With Me

舊式j pop

我唔知首歌係唔係
佢自己又話唔係個曲風

aga個首好明顯唔係citypop style

好似唔係
但係我又講唔出係邊一套

香港近年真好citypop嘅作品

望住個MV又好似有少少
唔識分

杉山清貴

咁唔通出首metal rock配個咁嘅mv就變左citypop咩

Saito Marina- Crazy for you

一定有呢首歌出現

LM

city metal

重有就係山下達郎